有無人去過瑞士exchange?

小弟黎緊下年會去瑞士exchange半年
想問下有無咩要注意？同有無咩必玩
同問下年sem2有無人都係去瑞士

部署喺嗰邊讀埋碩士，唔好返香港，唔好賣青春畀共匪

幾時？

樓主讀咩U?
咁快知exchange placement結果
我要3月中先知

我建議你

Cu 呀 今日派既

個面d cost of living 好貴喎 邊有咁多錢

睇邊個城嘅嗟
蘇黎世、日內瓦嘅梗係貴啦

推

EPFL?

我下年二月返瑞士 本身係瑞士讀酒管 其實瑞士除左風景靚之外 真心有啲悶 你個半年可以選擇去歐遊 由瑞士搭火車去米蘭都只係三四個鐘 我啲大陸同學個個weekend去

瑞士物價貴撚到傻

利申而家北歐exchange緊 個個都已經話貴

係 岩岩去完exchange 有去瑞士 餐餐都coop搞掂😂出去食一餐叫個飯都差唔多160 hkd 不過滑雪 sledging 好正 還有少女峰

一定要食cheese fondue
同埋唔好去Basel
無野睇 只係一個比你轉機既地方

No 不過係附近 巴打係EPFL??

會呀 應該會順路歐遊 不過我個頭要搭返出日內瓦先去到

係 所以去到應該多數會自己煮

少女峰最大目標啦 睇片都靚到傻

收到

No 我係去過EPFL覺得好正姐，本身報左佢PhD但冇收，九月去美帝讀

都要睇天氣 我去個時好大霧 要企係到等d霧散先睇到小小

你住邊？